送過比ex嘅禮物 仲會唔會送比現任

送過比ex既禮物同埋對ex用過既surprise 方法 會唔會 送/對 現任做

你屌ex嗰陣夠戴 condom
你會唔會唔戴condom屌現任？

無所謂啦 都唔撚知

work 嘅話有乜所謂

橋唔怕舊，但同一件嘢循環再用又好似有D仆街

講真 送禮物黎黎去去都係嗰啲架啦
從來拍拖都只係同唔同既人做一樣既野
不過我都無乜送禮物俾人 多數整手工

唔會
因為好多時係為果個人度身訂造嘅
視乎佢嘅性格 喜好 需要 去送
同一樣嘢送俾第二個人 意義都會唔同
所以唔送同樣嘅嘢係對大家嘅尊重